黑社會連動物都唔放過

可惡!!!!

Hong Kong?

請善用以圖搜尋功能

紅油黎

Fake news
嚴重懷疑樓主係鬼

各位兄弟想覆桌嘅心情大家都明
但721忍多一日咁多好冇
一日！
721有好多支持我地嘅市民, 當中有老弱婦孺
我地抗戰要守謢嘅係香港人
請盡力忍多一日兄弟

鬼你老母

呢個時候放fake news 咩心態

仲有好多張相架
最後一張隻貓起返身

Fake news!
我屌你老母！
我屌你祠堂！